[DSE] 俾你揀 你會揀拎U定ABS

我兩科elective都面對緊呢個問題

我都係

Absence應該好少少

我讀基道中學

起碼多個解釋 我唔考姐

下原來你咁廢

睇左醫生未

兩科一齊ABS咪一樣礙眼

拎U啦
幫人拉curve 總要有垃圾拎u咖

收到

未 排急症要好耐 由佢喇

點都好過兩個u